機管局行政總裁及執行總監本月起減薪兩成 為期6個月

機場管理局行政總裁及全體6名執行總監由本月起自願減薪兩成，為期6個月，以示管理層與所有機場同業共渡時艱。

機管局行政總裁林天福表示，受到新型冠狀病毒疫情影響，整個航空業正面對前所未有經營困難。在當前航空交通量暴跌下，機管局亦面對收益嚴重不足的情況。他說，正積極採取措施，應付機管局現金流問題。

機管局表示，這次自願減薪不包括機管局主席蘇澤光，指出蘇澤光自上任以來，袍金已全數捐贈予為機管局員工子女設立的獎學金。